有冇人同我一樣, 想去國安總部朝拜?

有冇人同我一樣, 想去國安總部朝拜?
一收工就係, 停低睇下野又唔犯法
咁佢話犯法米去下一條街囉.....
人一世勿一世, 唔係唔去睇下掛???

你以前未去過維景酒店??
個環境早睇哂, 入面既國安文件同國安人員未睇過遮

依家疫症時期，大家去要記得要帶返個口罩，同唔好隨地吐痰掉垃圾同便溺，唔係的話好易將武漢肺炎傳染到尊敬嘅国安同志㗎

你已經曝露左你既身份

天氣熱帶多件3換